可唔可以推動多啲商戶收美金？

令美金在香港市場流通？
咁樣先有實際作用

港幣同美元係聯繫匯率
係一樣咁用

有冇做餐飲嘅手足可以做一份收美金嘅餐牌
帶頭行先？